巴迷：今場真係唔覺得c朗有咩表現

啱，因為只係佢正常發揮

入三球都話冇表現，冇波入你又話佢冇表現
你玩撚曬啦

「佢呢場同係皇馬踢一樣 佢全程踢最前 無乜點做波 等人送個波比佢
美斯係阿冠延咁踢一定連波都無得射」

頭先睇到疤狗呢段真係笑左

打防反自己做埋二傳，有球半單刀仲要比埋G17射
咁叫做冇做波？下下要後場斬去前場先叫做波呀？

無feel，唔計

咁都無表現

心情唔好 唔計

永遠C朗好波都呢班人都係唔肯欣賞
返去玩玩具啦垃圾盲反狗

果位ching好明顯盲反啦

保特gif召喚

睇feel架人地，你新黎架？

仲講到哥斯達超班過牙朗好多
不如掉隊呀
哥斯達放係葡會點
牙朗係西班牙,應該入左6球

咁鐘意睇feel唔好睇波啦死賤種
玩下ptgf培養下感情先啦

係皇馬呀
但隊友係哂對面
自己個班
疤狗你講得出葡有咩人先講野啦
牙朗係度,葡萄牙成隊又係疤心中最頂級人,仲勁過皇巴

佢唔洗跑都已經比到壓力對手

咁哥斯達今場都係勁
但係要講到C7冇表現應該係智力得三歲先講得出

睇得多疤post應該智商差唔多

Feel 呀 我要feel 呀

疤狗：屌你老母我話冇表現就係冇表現! 成班都唔撚識波係到嘈嘈嘈

一拎到波全場歡呼

盲反繼續反
不過唔好嬲豬呀

疤迷智力係咁上下

講撚到亞軍廷d人腳仲差葡萄牙

一個拼圖王一個拉莫狗
相映成趣

一個人帶動到全場八萬幾人
真係好型

要牙朗踢中鋒不嬲係光頭佬最膠戰術之一
踢番D多走動位如442同433既左翼根本冇問題
叫小花踢451做前鋒企死中間去同中堅爭後場傳既高波咪一樣冇波掂

c朗係無乜表現 唯一表現就係嗰三腳入球 已經夠

你都on撚鳩成場無屌過c朗一句 贊就起碼贊左幾個post拉埋我同don9盲反一齊講

牙朗永遠都唔夠美c鬥美c鬥美c鬥....

成日嘈呢啲，扭波技術擺明美施高幾班喇，但牙朗都有把握力、有熱血睇，成個look勁型棍，正如施寶盛係好波，但配上個咁嘅碌唔會令人尖叫囉

利申：牙朗迷

nonono, 自己做哂所有角色，後場搶完傳去中場，跑過去接返再派比前場，然後自己又跑去接返射埋

王騎大哥係朗迷

收皮啦收皮啦

咪撚拎D垃圾同美斯比啦唔該

美斯咁勁 成日彈出彈入 邊有人有美斯咁出色架

洗 q 理班弱智疤狗咩

有腦都唔做疤狗啦

12碼唔計
龍門派膠唔計
龍門冇反應唔救波唔計

dc仲踢得好過丙朗

中立角度咁睇 覺得c朗有表現 但未到神級
第一球12碼 冇咩好講 不過可以用黎串美斯12碼廢
第二球角度冇乜勝在力度有加上迪基亞出錯
第三球的確係幾勁仲要係最後時間

成場比賽 老實講只係發揮出平時西甲水準 你同佢國家隊員比 佢的確高一班 琴晚前場駁腳同射球都唔錯 但未達到出面又話封帝又話登基既級數 只有第三球同前場傳果幾球真係有質素

相反 個人覺得琴晚果場表現計 Isco表現明顯好過其餘21個球員 中場應該做既都做足有餘 仲要不時有精彩鏡頭

琴晚最差果幾個應該都係小白同施華同迪基亞 但施華係礙於打法影響 完全冇辦法發揮佢係曼城既作用

班隊友差幾遠,對手又係西班牙國家隊
咁都可以同西甲比

帶住堆咁嘅人追平西班牙都唔神級？
歐國果陣有人話追和匈牙利有乜咁勁
而家一個人入三球，又話未到神級
下下倒掛好唔好？

疤狗唔認同，唔計

大佬呀 提子地波連中後場都可以斷 次次都尻斬上前 c朗係前場撚有人餵咩仆街

彈出彈入

今場冇tap in 唔計 罰球太近唔計